「毒撚請入」終於捱過聖誕節...

毒撚們
我地又成功打敗一場又一場節日了

聽日可以好有自信咁行出去7-11買撈麵同食big mac

收到

就快除夕

可能下年有伴呢

啱

上個月分手

閱亮代表我的心

變心不是你不對

仲有除夕

你個名令我諗起果陣同佢一齊睇笑傲江湖

就快到1月1

又要自己一個望住電腦倒數